快點係twitter搞個#standwithVeby Campaign

如題

push

推

講下發生咩事得唔得

仲有七日 被射盲眼印尼女記者Veby 就冇得再告黑警！

29/3 前認唔到呢隻綠曱甴，印尼爆眼女記者就告唔到佢